李嘉誠的4件事悟出的4個道理

1. 曾經有次，在一個股市波動的早上，李嘉誠向他的秘書問：「食左早餐未？」。

成功的人必須學會體諒身邊的人，包括自己的下屬，人際關係是成功的必要條件。適時慰問自己的下屬能增強團隊士氣，令下屬更落力為他賣命。

李嘉誠的秘書X小姐坦言上司的親切問候比當月領了十萬港元的花紅更值得高興。

2. 李嘉誠曾經在公司大過便

其實任何成功的人都會有平凡的一面，能夠在大便之中領悟出營商之道才是真正成功的企業家。

李嘉誠笑言二子楷哥在經營pwww時的「屎橋」最多，唯他的企業王國將交給大子鉅龍繼任。

3. 有一次在李嘉誠參加中學同學的聚會之中，有一位舊同學點了一枝82年的百事，李嘉誠會平緩的聲線問他：「你係咪傻撚左呀？」。

面對價值觀的不同，成功人士亦不過份反應，反而冷靜以對，有時以簡單話語就能說清。

百事有可樂。

4. 他的愛妻曾告訴李嘉誠一個秘密，而那個秘密是甚麼，從來也沒有人知道，因為是秘密。

成功的人能攻能守，任0怎被1，那必守得住。

有記者問過李嘉誠這秘密是否與力場有關，李嘉誠微笑以對，沒洩漏半點風聲。

hehe xd

誰偷偷留下負皮

訓啦夜啦

有冇人續寫

希望你係轉貼啦，如果係自己打嘅就尷尬啦

靚串

屌 睇到大便怪怪地 睇到百事先知中伏

Idea 幾好
文筆差啲

幾好笑

1.
食左早餐未？

未食就食屎啦！

幾好

笑撚左

自以為好笑

你係咪傻撚左呀

要廣傳俾長輩圖group

樓主食左早餐未牙

要多啲先得㗎，起碼三十件啦

諗起李嘉誠用佢把四川腔講「你係咪傻撚左呀」就笑左

+X 係四川人咩

蜀國人，出生成都

睇第一點都知咩事啦 唔怪得d垃圾名人傳記書咁多人買

可唔可以口爆你

係咪得我一個笑到仆街

文筆唔錯 寫得幾似長輩成日轉發果啲

same here

九唔搭八得黎幾好笑

手快俾錯負評

幾好吖
上面又話尷尬又話唔好笑係咪懶清高撚？

明明就幾有創意
D傻閪就會懶係型咁 話唔好笑 幽默感唔係人人有
On99

唔講咁多

事實

樓主係咪做開內容農場寫手

誠哥口音：屙通呢恭 ni 夏 咪 傻 撚 左 呀

成班傻鳩衝出黎話人尷尬，明明幾搞笑
咪撚係到扮哂清高扼殺創意啦

而家乜撚野都話尷尬 個個都即刻搏咀咩

捉錯字啦屌你老母 明明有錯字都唔撚捉 要你嚟托柒呀

第一點都正正常常 但第二點笑到我仆街

po比d老餅 玩尻佢地

曾經有次李嘉誠一個人在觀塘散步被一個陌生
男子撞到，男子衝衝離去，李嘉誠只是說了一句
：你老母。就離去了

成功人士是不會計較或出手頂撞的，小小的一句說話就能發洩心中不滿

好撚好笑

作落去

可以整埋youtube

個撚個乜柒都學人講尷尬

樓主根本係即刻搏咀啲fd嚟

好成熟

第一點睇落正正常常
第二點開始搞笑 但又有少少道理

串得幾應

cls

幼稚既人先笑得出，連中學生都不如
利申中四

我大學生 但笑到痴左線

屌 中伏

有次李嘉誠於公司飲水，
我立即上前請教李生是否
每天都會在公司飲水，
他竟然道出驚人真相
***引用回覆查看***

系匆匆牙

震驚了13億人

19999但幾好笑